{"start": 0, "numFound": 2010569, "pageSize": 18, "photos": [{"assunto": "Istambul; Salve Jorge", "imagemAtual": false, "id": "http://novelas.be.globoi.com/photo/4d7e5b0ba6634faaa9bb0d0547d48c6e/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/SGVhWvXVXH4HvduSL1f01ZWj6b16SKVBoC59rDy3Nm5YXWVN3JkSEoOsXwy0SRop/s.glbimg.com/et/nv/f/original/2012/09/24/istambul_asia.jpg", "creditos": "Salve Jorge/TV Globo", "url": "s.glbimg.com/et/nv/f/original/2012/09/24/istambul_asia.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 940, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "Istambul \u00e9 a \u00fanica cidade no mundo que fica em dois continentes: Europa e \u00c1sia", "altura": 588}, {"assunto": "M\u00e3es colocaram um sof\u00e1 na avenida, dificultando a passagem dos carros", "imagemAtual": false, "id": "http://g1.be.globoi.com/photo/88d915ffc6eb47e78b65b6a0909b6bba/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/oH36542RKQZvMmIPyw_gQkOTlKCEQEcfmKfDNy8_zNiMSGeIhELH4Z1igWjrgmlQ/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/24/protestocreche.jpg", "creditos": "Walter Paparazzo/G1", "url": "s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/24/protestocreche.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 300, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "M\u00e3es colocaram um sof\u00e1 na avenida, dificultando a passagem dos carros", "altura": 225}, {"assunto": "Bara\u00fanas concentrado para entrar em campo", "imagemAtual": false, "id": "http://globoesporte.be.globoi.com/photo/adb0b10c2bbd46738e0e5003a380933d/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/Skr9tUmWuQ2zQ3ogc8Uh1PqFuR74FCOARs_3wDl3hzojNnNigQDifSRsXV_0MG63/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2012/09/24/a_2.jpg", "creditos": "Bruno Ara\u00fajo/GLOBOESPORTE.COM", "url"localhost: "s.glbimg.com/es/ge/f/original/2012/09/24/a_2.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 4288, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "Bara\u00fanas concentrado para entrar em campo", "altura": 3216}, {"assunto": "RBS TV", "imagemAtual": false, "id": "http://redeglobo.admin.globoi.com/photo/f27b6c73b39549c58d69311e83935c81/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/SZ8nldhO9HeZspjwCoy-T9rkdtJq7ClcG9vKCsIhOXm-lE-ItdKjcSe8e0553im0/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/09/24/300copiade71_2.jpg", "creditos": "Divulga\u00e7\u00e3o/ Prefeitura Municipal Salto do Jacu\u00ed", "url": "s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/09/24/300copiade71_2.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 297, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "Galp\u00e3o Crioulo grava em Salto do Jacu\u00ed", "altura": 119}, {"assunto": ".", "imagemAtual": false, "id": "http://edg4.admin.globoi.com/photo/20f94814458f4ac981ff5dce3e0dae74/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/SZ8nldhO9HeZspjwCoy-T4y_9qp0C9u6tgviGjIqrJ1MYs8Tc5dFrP5Ah0lnsT3H/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2012/09/24/william-2.jpg", "creditos": ".", "url": "e.glbimg.com/og/ed/f/original/2012/09/24/william-2.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 219, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "william", "altura": 189}, {"assunto": ".", "imagemAtual": false, "id": "http://edg4.admin.globoi.com/photo/65e70c5491e34bdc856c8271839df361/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/eZJzIfupKZYh3212ULwN0syx5Y1VXNo_twVb9BRMg56gRm7UN3mvOX0SPx46Kskn/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2012/09/24/william-1.jpg", "creditos": ".", "url": "e.glbimg.com/og/ed/f/original/2012/09/24/william-1.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 157, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "william", "altura": 189}, {"assunto": "avenida brasil", "imagemAtual": false, "id": "http://redeglobo.admin.globoi.com/photo/4a2294e8ac9c4358886b9ec83512ca69/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/Vrra1cSfYnZsMe58Ugd86kAmaJqWCF0N73BS2rAaI83Ykuw0Hn0u_rEHbTbNO5Yi/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/09/24/avenida-brasil.jpg", "creditos": "Divulga\u00e7\u00e3o / TV Globo", "url": "s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/09/24/avenida-brasil.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 300, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "Avenida Brasil", "altura": 129}, {"assunto": "Editor s\u00eanior da Economist Intelligence Unit, Alasdair Ross, apresenta pesquisa sobre setor de m\u00eddia e entretenimento", "imagemAtual": false, "id": "http://g1.be.globoi.com/photo/eff1c288aed94c6580bf7cb3d5e1a773/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/M57w6p_pogp-NaYGhJN631wvjpMVv3HdWKT_Eo-mXQeKmALoulfDfvvOGhpfcSf7/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/24/ross.jpg", "creditos": "Simone Cunha/G1", "url": "s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/24/ross.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 600, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "Editor s\u00eanior da Economist Intelligence Unit, Alasdair Ross, apresenta pesquisa sobre setor de m\u00eddia e entretenimento", "altura": 450}, {"assunto": "RBS TV", "imagemAtual": false, "id": "http://redeglobo.admin.globoi.com/photo/6f32d5b25b3b4d5aaebbe6f653473ef8/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/SGVhWvXVXH4HvduSL1f01ZvnwODD0_FboDfpfx_MyR7tYdFZLJRahpb6ZPE6EMjs/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/09/24/220copiade71.jpg", "creditos": "Divulga\u00e7\u00e3o/ Prefeitura Municipal Salto do Jacu\u00ed", "url": "s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/09/24/220copiade71.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 300, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "Galp\u00e3o Crioulo grava em Salto do Jacu\u00ed", "altura": 169}, {"assunto": "Montagem, Marailson e Adriana Aparecida", "imagemAtual": false, "id": "http://globoesporte.be.globoi.com/photo/a18de333a8994738af676d659d449814/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/wQZqwaI6fpkw-Zst9JeJ6HBuRPtYGzMXF_nxH_H66M--ydjlruIL2sfzc_7mTNB2/s.glbimg.com/es/ge/f/original/2012/09/24/montagem-marailson-adrianaaparecida.jpg", "creditos": "Editoria de Arte / Globoesporte.com", "url": "s.glbimg.com/es/ge/f/original/2012/09/24/montagem-marailson-adrianaaparecida.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 620, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "Montagem, Marailson e Adriana Aparecida", "altura": 390}, {"assunto": "chevrolet trax", "imagemAtual": false, "id": "http://g1.be.globoi.com/photo/9e3b1d6f00084ce4a782b70264a5ed1b/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/0B8-mAZ3JcbRfOsBOO9w11FOrwYwbsu7h7l10laEODPk9moQD44n3tj-M34aH_Wu/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/24/trax-620.jpg", "creditos": "Divulga\u00e7\u00e3o", "url": "s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/24/trax-620.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 300, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "chevrolet trax", "altura": 150}, {"assunto": "rede globo; globo ci\u00eancia; elei\u00e7\u00f5es 2012; bastidores", "imagemAtual": false, "id": "http://redeglobo.admin.globoi.com/photo/3c086d18d4aa48f382b75c890f5cb19c/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/mcN1yC3i1Hx5vaUsBkGY_7Y6erIw5DK_BkIllRBfb5aHx4aQva7YLpUIOWxON2ej/s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/09/24/9_copia_2.jpg", "creditos": "Divulga\u00e7\u00e3o", "url": "s.glbimg.com/og/rg/f/original/2012/09/24/9_copia_2.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 940, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "globo ci\u00eancia", "altura": 580}, {"assunto": "Luigi Baricelli, Petkovic", "imagemAtual": false, "id": "http://ego.admin.globoi.com/photo/3950a957b37a473d815724eb97a1b09d/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/OZoEwFf0-k25kC5g9Nk3LkLgE_KMR4nVcjArRTA-FZr8uOK0zfMvyfyWD8EMKUgD/s.glbimg.com/jo/eg/f/original/2012/09/24/img_2866.jpg", "creditos": "Andr\u00e9 Freitas / AgNews", "url": "s.glbimg.com/jo/eg/f/original/2012/09/24/img_2866.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 555, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "Luigi Baricelli bate papo na sa\u00edda de restaurante com Petkovic", "altura": 768}, {"assunto": "Caminh\u00e3o carregado com arames bateu em \u00e1rvores na RS-307", "imagemAtual": false, "id": "http://g1.be.globoi.com/photo/1b7392a825b846f6a2cc455e4422baed/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/SGVhWvXVXH4HvduSL1f01cWfLrepKJIWEPT9sqwBh2IdmZqmUkJl-0ap4D_PaFsi/s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/24/acidente_santarosa.jpg", "creditos": "reprodu\u00e7\u00e3o/RBS TV", "url": "s.glbimg.com/jo/g1/f/original/2012/09/24/acidente_santarosa.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 640, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "Caminh\u00e3o carregado com arames bateu em \u00e1rvores na RS-307", "altura": 480}, {"assunto": "Luigi Baricelli, Petkovic", "imagemAtual": false, "id": "http://ego.admin.globoi.com/photo/e5772bed5d6b4e3d92e07043974a6a97/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/eZJzIfupKZYh3212ULwN0iyCs0ub0-KDqLtBq-HVwEpcXizFihlHIp03gQiLyAlt/s.glbimg.com/jo/eg/f/original/2012/09/24/img_2864.jpg", "creditos": "Andr\u00e9 Freitas / AgNews", "url": "s.glbimg.com/jo/eg/f/original/2012/09/24/img_2864.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 512, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "Luigi Baricelli bate papo na sa\u00edda de restaurante com Petkovic", "altura": 768}, {"assunto": "Luigi Baricelli, Petkovic", "imagemAtual": false, "id": "http://ego.admin.globoi.com/photo/6901b4b8cbb84fd0b0ebd1190b3f777e/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/M57w6p_pogp-NaYGhJN636uFpuvuSF0RN2oBo65bDZVYnuhtLHtaxrqtAWKxKNuD/s.glbimg.com/jo/eg/f/original/2012/09/24/img_2862.jpg", "creditos": "Andr\u00e9 Freitas / AgNews", "url": "s.glbimg.com/jo/eg/f/original/2012/09/24/img_2862.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 512, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "Luigi Baricelli bate papo na sa\u00edda de restaurante com Petkovic", "altura": 768}, {"assunto": "Luigi Baricelli, Petkovic", "imagemAtual": false, "id": "http://ego.admin.globoi.com/photo/f6e162c74e264886963d18cf7b9bfde1/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/QH8L_cEWiarEIgu00gITfyWnhtAjrZsotfEbzC6inYy9eg6S_z2g00jPur79qiTT/s.glbimg.com/jo/eg/f/original/2012/09/24/img_2860.jpg", "creditos": "Andr\u00e9 Freitas / AgNews", "url": "s.glbimg.com/jo/eg/f/original/2012/09/24/img_2860.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 512, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "Luigi Baricelli bate papo na sa\u00edda de restaurante com Petkovic", "altura": 768}, {"assunto": ".", "imagemAtual": false, "id": "http://edg4.admin.globoi.com/photo/0279875ffd3747779a33dbf49148fc79/solr", "thumbUrl": "http://localhost:8888/oH36542RKQZvMmIPyw_gQoBDcIHdmWY7pNoEIh7aNmEvLYOhZ93uaf7sYqsm9bqw/e.glbimg.com/og/ed/f/original/2012/09/24/william.jpg", "creditos": ".", "url": "e.glbimg.com/og/ed/f/original/2012/09/24/william.jpg", "dataCadastro": "24/09/2012", "largura": 231, "dataEvento": "24/09/2012", "titulo": "william", "altura": 256}]}